麻煩admin申請del post嘅

Thanks!

push

admin Pls~~

admin！del post

push~
過左去嘅野唔想再比人攞黎講

推

admin~

麻煩連仔